黃埔要記者

企哂係紅磡道同11期天橋等捉人

推唔到 推！！！

推呀

推

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

Push

Tui!

Telegram 揾人幫手！

推

立場有記者係黃埔

push

衝撚左入屋苑

又昆ot 錢

立場live

不能足手足

Tui

街坊拍定片先

多d記者黎影撚住班poo poo

鍾雅倫條撚屌有冇出現？

手足出晒去? 今次廿條狗行到咁入明踩場, 唔係比佢走得返出去下話, 樓上冇空投師?

係咁叫增援阿佢地 要小心

空投啦, 又浪費機會

立場有live

沙田十車狗落地 就快12點啦

提防回馬槍 勿做灰姑娘

攻左入去隻船外面

千祈唔好

推po

推！

唔係咁易 黃埔樓有層平台

召喚多幾家記者

成個黃埔都有平台 好難架

如果我有車就好, 企晒係度打保齡咁
利申 冇錢冇車冇車牌

CLS

真係想封左a出口出入11期條天橋
但實有港豬屌

唔係一早冇地鐵咩？

黃埔中產俾人入哂屋企
繼續見狗就跑

2期又唔去 期期都唔去 陣係入11期
一係就入h&m果度
擺明昆ot

但都可以上去

唔一定要等記者
個個都可以係開live
youtube,fb乜都好,有急事開live先
死咗都搵到片同你報仇

岩呀

第一次入到12期

去10期啦 10期大撚把poo poo住
又唔撚入10期？

唔好比佢地完整走到出去啦, 比佢地入得一次就有第二次, 要保護自己屋企

黃埔火警鐘一齊響，成班落曬黎睇你點拉

好多街坊屌狗

岩

係wor

立場一路LIVE緊

熱血時報live緊 同隻狗對屌緊

又搞黃埔

Thx

黃埔街坊好硬淨！

熱血係橋到瘋狂屌緊隻狗

啱啱見到入撚曬，由泵房-吉野家嗰邊內街入咗嚟

又係鍾雅倫

黃埔要人！！！

入哂十一期

痴撚線當晒自己屋企趕你地走, 你地今日唔反抗聽日就上樓上爆你地門趕你地走

保安呢？議員呢？

live完咗?

入埋私家路

仲live緊

佢要上11期大把位上

拉咗9個
有喬裝狗

屌咩料

入晒私人地方 仲要平台 痴撚線

晨咁早就話大把便狗入咗黎行beat啦。狗，真係有狗味的！

見D小朋友跑，唔好！有大把街坊落黎散步

企係吉野家出面做乜撚野？ 走啦

小心班撚屌回馬槍

你走咪唔屌囉 cls

個女警係咪death metal

又拎尾彩

黃埔咁少狗, 街坊自己諗駁唔駁得過

2粒tg

[行動Po]十一月十一號朝早七點開花 全港被三罷

痴撚線 又拎尾彩

又係走前 掉tg
而家你威 要還架 仆街冚家鏟

12點了 喪家犬回家了嗎

啲大陸假野又係唔爆

對
12點夠鐘喇

又眼定定望住狗走再拍手自HIGH, 人地踩完你地私人地方場, 再拉撚左九個手足返去喇屌, 頭先得十幾廿隻狗衝佢老味啦, 樓上空投師掩護樓下步兵, 下次實上埋你地屋企門口

咩位放TG呀？

吉野家對開

十二期停車場門口外/吉野家

黃埔 太古城 tg
第一城 黑旗
中產係咪已經全部醒覺

藍屍 港豬 唔洗食丼丼屋Lu
粒tg對到正一正出面

睇直播，果粒英國野嚟㗎

佢擺明放水，撞針都冇拉到